前一秒幾愛都好

下一秒就可以即刻反面
唔聽你解釋
話 以後都唔想見到你

係呀
哄返lu 冇事lu
但呢啲野好似一條條刺咁吉住你
點都忘記唔到

有啲嘢唔係一時三刻

反轉豬肚係咩呀
口講愛你咩咩咩
一分手你屎都唔係呀

係呀人地同左第2個扑緊野啦 得你傻傻的等

簡單啲講，即係射完精之後